關於周同學葬禮想幫手

你地好，我有朋友做呢行，可以幫手, 但可以點聯絡佢家人？ 因為佢話只有家人出面先可以幫。

推

Pish

推俾屋企人知

push

渣哥話萬國會接咗呢單生意

不如幫渣哥手？ 最緊要解決到件事

運動未完 仍需努力